Kom, mijn lieve Emma, laten we vrienden en niets meer zeggen.
Vertel uw tante, little Emma, dat zij in aanmerking komt om u een beter voorbeeld dan vernieuwing van oude grieven, en dat als ze niet verkeerd waren voordat ze nu is."
"Dat klopt," riep ze--"erg trouw.
Little Emma, grow up een betere vrouw dan uw tante.
Traploos worden slimmer en niet half zo geraakt.
Nu, Mr. Knightley, een woord of twee, en ik heb gedaan.
Zoveel goede bedoelingen gingen, werden we _beide_ rechts, en ik moet zeggen dat geen effect heeft op mijn kant van het argument nog gelogenstraft.
Ik wil hier alleen maar laten weten dat de heer Martin niet heel erg bitter teleurgesteld."
"een man kan niet meer," was zijn korte, volledige antwoord.
"Ah!--ja ik ben zeer bedroefd.--kom, schud handen met me."
